2019倚天屠龍記 (192) TVB 星期一至五8:30pm 冇人開po

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

敏敏~

若黨今日大結局都唔開

祝緒丹宇宙第一

Round 2 生死對決 1001截止

正評:祝緒丹(周芷若)
負評:陳鈺琪(趙敏)

驚被人話劇透

咁耐都係人開

bot

第一

ok

又屈

標題點解唔係大結局 我唔服

愛回家好痴線

敏敏

#1001
Kepa(迷敏）
•
10 分鐘前

人呢屌你

屌你老尾

愛龍1001唔開post

係，芷若贏硬，除非班迷G又用啲罅渣招

你自己又唔開

抵被人屌 幫佢唔到

拒絕劇透

1001 比個弱智拎左
我blk左佢 佢開post我睇唔到

搏屌

有人問我地迷若同芷若係咩關係，我地係一班互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日芷若已經被炒，無人請佢，我地都會祝福佢，守護佢，反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使，而對於我黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意芷若，我只可以答你，因為佢係芷若。

Back

好似已經10分鐘無人開

又有芷YOUR睇

倚天大結局了

甘

張狗

想知點贏

係愛呀 哈利

bl_ck

楊左使呢？

其實首主題曲聽聽下都幾好聽
換個主唱應該會更好

4：12

野王出技都有鷹叫聲

周生隻腳明明傷左

明教又突然avg上身咁勁

呢篇講真睇到有啲老尷

調轉正負皮 祝緒丹黨/周芷若黨再輸就無任何籍口

呢樣真

我睇唔到佢有無開
點知佢開左未
183 我開

7:17

「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，no extradition to China」

今集係咪有周癲煉劍

繼承佢老豆

琴日臨尾冇

張汪汪汪汪汪

漏左句撤回惡法添

唔捨得

廢老rip

岩岩地下d紅珠以為係d手榴彈

有無義父黨？

廢老

一個人打二老

c王做乜鳩

個廢老死返入去少林啦，出嚟把撚咩

芷若

芷若好善良

呼吸已贏

洗白？

義父唔好死呀

唔撚使睇落去啦
變撚左抗元英雄傳

芷若對波仔

楊逍呢

做乜九

芷若要同義父結婚了

若g又害死人

個個都做盾

你自己手痕廢自己武功

2父

芷若你是最好的

on9到

夾硬寫死佢

On99自己自廢武功

屌你廢老都on9，芷若武功避得晒啦

呢度多9餘

義父

獅王，真男人

啲衫厚姐

係都打埋先自廢啦

CG

免費exp

屎眼都玩埋啦

芷若武林第一洗撚你救咩

謝遜=大愛撚

格硬黎

block左

2-

金毛原著有死到咩

芷若
謝遜

金毛獅王：我冇事，重講到嘢，我盲咗啫

花式自殺

義父 芷若 真愛

進場

自廢武功做乜撚野

負芷若果個就係你個仔張狗

G芷同C王既感情線好感人

義父芷若戀

歪路=自廢武功

rip

獅王係推手

好好咁對無忌

10:21

魔改到咁…

半生

唔計唔計又唔計

Support

改到痴晒線啦

獅王同芷若先係真愛

芷若好靚

金毛同g若做過未

其實喺咪洗白芷若

成套戲魔改到變咗做笑片

芷若的手仔

廢老臨死都抽芷若水

呼吸當投咗

若g個樣咁深情做咩 又有路架

牙YOUR 真係世界級

改到咁 不如改死埋兩個女主啦

原著冇死都要寫死佢

2父幫你白化

成套劇男角第一楊逍
第二義父
第三周癲
其他唔關我事

On9 改到咁死又唔轟烈改黎做乜

行去同厹講
我殺左你義父

唔好咁啦，芷若係同師父o架

獅王係咁樣死架咩亂尻咁黎

根本謝遜就盲左
聽到有箭聲諗住避
點知估錯位中曬箭
十足十星爺啲戲情

你老母金毛唔廢9自己 咁米有得打落去囉 屌

哇屌你咁就完？

改到離譜,如果唔係睇靚女,呢套劇後半段都幾垃圾

要不是芷若邊贏到

想知張狗去左邊

擺到明比若G落毒

會員 忌你老母 落地獄

真

第四張三豐

屌…到底我睇緊咩撚呀！

改到痴撚線
拍得住最近果套笑傲女東方不敗

我若

死gay 佬

換返白3

張無忌有無出黎幫過手 永遠都唔係度

完啦

無忌又死多個親人

乜都玩過晒

Agger

More

白衫版洗白芷若

靈蛇島之後真係好垃圾

補圖

牙YOUR

仙女芷若登場

呢套衫

白化返

芷若好pure

若g換返白衫 修復左處女膜？

兩個另一半都瓜左
可以一齊了

大家開始嘔

屌你改到咁嘅d 劇情

變返m

白化返？

索到爆

好on9 ,無敏敏邊個會睇落去

差若依個look 正撚到爆精

果套同依套一樣都係睇女

張狗喊到on9左個樣 好撚好笑

上集最尾又話帶佢地直闖軍營
點知又唔見左人

芷若真係靚到痴線

敏呢屌

芷若秒速白化

想玩jer仔了

成套劇最敗北就係太多三角戀

坎你老

呢個look真係無敵

芷若呢個look丁死人

唔係假死架咩？

好掂

呼吸中

敏敏唔係真係死左下嘛？？？

好pure

呢套好啲 起碼有陳喬恩同袁shanshan

完美carry

周芷若靚到痴線

芷若d舊相好 死完一個又一個, 張狗宜家驚到懶屎

冇

牙逍

周芷若成最大贏家

完勝牙敏

琴日尾又話直搗人
之後得d o靚去

唔做掌門啦咩 唔著件姑婆衫

當台劇韓劇睇就ok

你生生世世都無女屌呀 死gay佬

芷若白衫=純情 pure
黑衫=女皇
神魔合一，全能到仆街

無忌除左牙敏談情, 做過D 咩

白芷若>黑芷若

毀原著啊

宋青書，謝遜

其實芷若條鞭揮兩揮就可以擋哂啲箭，再加埋芷若係因為同義父吹水先分心，義父衝出嚟送頭

芷若最正依個look 射十次精都唔夠

太師父

超靚

正負皮已調轉 祝緒丹(周芷若)依然落後

唔好比佢呀,屌你老母

依個朱大哥 係唔係之後嘅朱元璋？

S/M 都得

圍魏救趙

分辯黑化白化就係睇套衫
但係我覺得黑化若正啲

唔好比佢呀,屌你老母!!!

系

朱老死

D細既已經覺得佢地教主傻撚左……

朱老四賤種狗閪嚟

侏儒呢

靠本書就做左皇帝

開你老母仲睇

反正都改到咁 不如直接扑芷若啦…

趙敏死咗
無忌同芷若
完

兄弟爬山

朱狗仆街死啦

張狗終於開心share

班靚都唔妥佢

盲佬七十二小時

聽人講話啲導演重拍金庸小說，但又唔想剩係換過啲人而故事又參唔多，所以先會大改，但改到咁又真係唔改好過改...

造皇

留俾楊逍唔好？

冇死

咁多集都唔見咗 楊逍

去咗邊度

最珍貴嘅野送咗俾人
咁隨便

準備睇重遇敏敏

人質王

虧佬

傷左

朱元璋＞張狗，我愛明朝，我愛明朝

徐達 常如春 戚繼光
點排？

比野王好過啦

朱狗

大概改左邊啲位？

敏敏既無邪既笑容真係好療癒

不篤灰 不割蓆 不分化

可以改 但無理由拍成拍 而家改到兩個女主推動所有劇情

朱元璋好過張狗啦
起碼打左好多仗

張狗淨係談情, 連打兵都唔打下
好似有芷若比本書佢

徐達 戚繼光 常遇春

大把 原著獅王冇死

一早唔妥佢,又悔婚又唔比人殺趙敏,朱老四又成日挑撥離間

無忌係套劇初個造型好好j
而家個look好似老左好多

周癲似返個男人
你係隻狗

屠獅大會後開始鳩黎

ALL BACK

靈蛇島之後魔改得好嚴重

俾我J緊

郭大俠

有陰mk啲

其實朱老四有咩做錯?點解班人咁憎佢
又幫你打生打死,又救你地
反而呢班高層一d戰功都冇,班友仲要聽你班友講野
一早應該反撚左你地

武功秘笈就唔比人， 兵書唔識用就比個野心最大既人，光明二使， 蝙蝠班人同 舅父 最信得過既人都唔比

係我到

你m囉 0 仔

睇你點睇
TVB 82天龍都改得好誇張,都好多人屌佢亂改,但我覺得改得好有張力

屠獅大會後已經失晒控

拍得金庸就預咗劇情差唔多啦，改黎都多餘

就因為佢係朱元璋

新敏敏fans,想問大家有無佢既gif可以珍藏

下巴D鬚

可惜常遇春太早死

唔係實比朱元蟑鬥死

因為樣衰

因為呢套係武俠劇
無人想睇咩豬元璋

史實朱重八好似打晒陳友諒張士誠先打蒙古大軍？

淫逍黨

抗元功臣
第一：朱狗
第二：芷若

張狗：唔知做乜撚野，有冇都冇分別
敏G ： 鬼，永遠掛住同張狗談情，阻住佢做野

明朝D皇帝幾乎全部賤種狗漢唐宋贏明九條街

all back真係唔襯，前期留陰好睇

而家成熟，好睇啲

J死人

太聰明 佢喺度會令d on9情節唔會出現

逍逍

因為唔靚仔，係試下搵楊逍個演員做朱大哥睇下啲人重會唔會咁講

反啦反啦

仁宗，宣宗同孝宗都唔錯嘅
仁宣之治，弘治中興

係呀 唔得咩

好過跟無忌

點解唔直接叫朱元璋

呢幕真係世界級

真
一陣佢又識個新既

朱老四係最做實事嗰個，日日帶兵上前線打仗，班武高勁既所謂高層仲肉酸到成班浪費時間走去排斥個女人

成套劇真係睇敏敏

依家個look係classic版

教主痴左線

清朝都吊打明班昏軍啦

駁唔到

因為我地知佢登位之後係咩人,知佢D子孫係咩貨色

睇幾多次都係敏敏

呀左使去左邊

多到畀唔到你
建議你去返啲舊post慢慢揀
Around post 100咁上下

敏呢

滅左團啦！仲保衛成功！

而家就唔信朱元璋，下集就信哂佢講暗殺汝陽王

想問係第幾集?

個個打生打死個陣張狗係敏敏墳前打緊飛機

we connect，大和解

呢啲男人靠唔住

敏敏真係慘

階段性勝利

人地要牙your 鞭打佢呀

萬萬不可

無忌個粵嶄語配音把聲咁多年都無變，好聽

好正

《抗元大業》～

敏敏係蒙古人 抗乜9元呀

芷若, 俾人滅教

24好似

六叔心諗快啦 要屌不悔呀

其實楊逍去左邊

有冇人覺得宋大俠個演員做戲好好？

綠叔返武當又可以屌不悔

峨嵋死淨芷若

大傷返左屋企抖

朱重八本身都好yap

不悔

萬曆係面對儲立問題前都唔錯嘅

芷若好靚呀

芷若derserve better

去咗第二個片場

正撚到呀呀呀

基拉

芷若似未亡人

金毛狗同g若有冇扑過野？🤔

仙氣十足

芷若pure look

夜神月

芷YOUR

芷若古裝真係靚好多

識嘢

小龍女look

呀無忌都幾忍得
其實佢今次一次死哂阿公,老豆,老婆(佢以為)
正常應該崩潰

豬太郎

正

拜堂feel

無忌以前個造型好睇好多

超仙氣

祝緒丹(周芷若)落後3倍有多

強行洗白

G若呢個look好淫

佢兩個好襯

26

喵喵怪

極靚!!!!!!

射左

好靚 佢做小龍女都可以

好撚正呀屌你老母

謝前輩成功教化我芷若 冇入魔道實在太好啦

件衫同個妝等於性格？D動漫原素…黑化就黑衫黑妝…洗白就白妝…

希羅尤都好似有

換咗個look=洗白

芷若係咪未破處？

去左東張西望

明明芷若正個趙敏

張狗 未亡人都想撩

淨係做小龍女比人搞個幕就得

仙女

搞到芷若沉船咁

仆街

尾機到

芷若妹妹

堂堂掌門竟然舉中指

用肉體嚟普渡眾生

之後自暴自棄

敏敏又點啊

咁就洗白左

天仙下凡

牙your又變返pure

青書

丁師姐

agger

被我破咗

峨嵋死哂

不嬲都白

妻目前犯

芷your

呢個裝無得頂

屈機到仆街

細細個就老豆老母加絕症，超強逆境智商

骨灰都冇得返峨嵋

想喊了

無忌哥哥
講聲對唔住啦

契妹契上床

夫妻裝

好噁心

如果芷若肯留本九陰比娥眉，去到笑傲娥眉就天下第一

正想講咁樣角色加分

本身原著張狗四個都想要哂

張狗：我冇女呀！

無了 最後一面

芷若好pure好true

改到咁

未亡人

D人不嬲盲撐女一
上次李一桐VS孟子義,D人又係大多數去撐李一桐

臭閪敏點比

無忌：你個腦裝屎架

G若仲鍾意無忌
但係無忌就唔鍾意G若

完

大家請擺睇TVB

唔好再睇支那劇

若黨可以收工喇

好撚mk呀張狗！

一生平安

想喊

?

又復活？

笑傲仲有娥媚咩

終於冇g睇！

芷若妹妹，打場野戰先走啦

咁公道講穆念G個樣係堅膠喎

正到

仲有聽日

敏敏幾時出番黎

睇TVB 倚天都係賣港賊牙

仲有一幕，睇埋先罷

岩岩出嗰陣俾人鬧到飛起
明明好夾好樣

咁牙桐係正啲嘅

燒叉燒？

正撚到

送芷若去青樓 造福人群

有咩, 幾時?

支持

本野去左邊

敏呢？

教主look好柒

芷若bb真係好靚

好快又做新天龍八部

文詠珊做王語嫣

又可以追劇啦

孟子義整容樣，雖然李一桐都唔好得幾多，但起碼自然

裸身圍裙！

敏敏呢

送返倚天劍返峨嵋

冇敏敏真係悶到仆街

個演員真係冇咗隻手？？

食撚屎啦

裸體圍裙

點解芷若唔同無忌解釋佢無嫁到宋青書

無忌而家個look有啲似台灣個小豬

我若100分

其實舊時無電話相機 真係可以周圍野戰

夾呀, 夾過演員真人, 把聲都夠J

OK

蛛蛛

無哂牙your 喇？

若黨 收隊
轉戰金鐘

天龍胡軍版太神，好難超越

傻蛛

白卡蛛兒

呢幕撞頭好牽強

咁就變返正常…

由頭到尾都覺得佢似 把聲仲似

黃日華版仲正

恢復記憶

大結局左啦

撞得好假

撞一下就還原

是鳩旦啦

撞一撞就醒返

撞到個制

呢下撞一撞又記返起曬啲野？

Tvb劇情

一定好撚痛

咁撚兒戲

蛛兒好番了

咁都鑄唔到 垃圾 講到自己咁勁

哇屌低能過tvb

唔係掛 格硬嚟喎

屌啊 咁撚兒戲有返記憶

交換一生印記了

我珠又win

咩劇情吖

點解楊左使無晒戲分？

屌，豬兒個老豆去左邊，大家都一齊追出去

你不可能是張無忌
你不可能是張無忌
你不可能...

痴撚線劇情

羅志祥? 唔似

仲有收倚天劍戈幕

可能真係留左本九陰真經比峨嵋派， 峨眉派上左位唔同五嶽劍派 圍威餵 所以冇左影

由蛛兒醒返自己一個傻左都可以由靈蛇島去武當山已經搞笑LA

成班人好認真咁做緊鳩野

AK Zone MK臭雞扮上菜

蛛兒好撚正

豬耳

無忌身邊3條女都係影后嚟得敏敏最pure 最true

豬兒

又咬

咬

牙離都正左

做乜鳩

咬個1s都冇就出血

係 塊面肥左咁

趕收工
所有野開始亂黎

無忌一世中俾兩個最愛嘅女人咬

咁佢本身都係傻傻地

佢客串

俾我J緊

點解冇可能係張無忌

咁成熟做咩

笑撚左

睇埋呢套

個陣係細路,你話佢高大俊俏

仲有一個捅佢

到時新天龍八部

連登又會日日爆幾個post

more

必理痛芷痛若 廣告

明明原著後期佢仲好多戲分

有呀，仲要係男女比例去到一半半，不過唔係主線

蛛兒唔係扮傻咩?
之前明明有巴打話佢係扮

蛛黨係咪都差唔多收隊

原著 金毛獅王點死

你話撞一下變白痴都算
依家撞一下變返正常

仲有無不悔同小昭睇？

撞完之後係

個時仲要埋撚左

劇情後期好悶，關展博真係垃圾，亂q咁改劇情，好好哋跟返原著唔得既，金庸見到肯定激番生

靈蛇島後真係改到膠劇一套

都無敏敏，點會爆幾個

聽日先係重點

雞若唔入流

冇人睇

小昭返左去做性女啦

敏去左邊

最後

吞風吻雨葬落日未曾徬徨

聽日仲有 唔似某黨大結局都冇份

防敏+無乳

聽日成全敏敏

仙氣

主角janice man又唔靚

魔改到咁…仲想跟原著…

比老豆劈死咗

我真的好難過

MK味王語嫣

聽晚出去
有冇人share wifi俾我睇

大愛蛛

呢個得啊好想聽佢講英文

Cls

Wtf

牙敏一陣出黎變左大媽

冇死，但關展博條仆街搞到金毛獅王成隻兵咁死

起碼好過新神鵰個狒狒面小龍女

敏敏出黎未啊

Tvb會播?

唔執番枝野

新 段譽 超級mk
到時肯定連登仔 一定群情洶湧

義士去救港
一大班仆街冚家隡有香港小說唔閪睇 屌你老母迷支那劇迷支那人 推百鳩幾個迷支那閪post
仆街們死返上支那享受支那生活

蛛兒最靚

撞一下又記得返

江米人

佢大笑唔太好睇,cool cool 地就算啦

干將：我硬起呀！！！

周癲黎啦

蜘兒好番了

無忌呢個髮型老咗好多

真
唔明點解芷若果PART 完左都有人繼續睇

會唔會個駁口差咁遠呀

有啲似江欣燕

p 圖失敗咁款

虛竹都咁靚仔

完左啦？

虛竹好樣衰架喎

厹: 用你地既血得啦...

插撚死張狗用血整刀啦

周癲揸流

因為人血之中有微量礦物質?

當年點將玄鐵劍分開兩把野？

周生淆底

愛滋party

就黎完

好痛呀

閂水喉啦

...

文詠珊=祝緒丹>>>>>>>陳鈺琪

笑撚死

啊

我睇緊咩

周生

燒焊

做乜9鑄刀 仲要用血 原著有咩

原著有冇呢part?

蝠王唔肚餓？

喬峰好型棍

布袋和尚個樣

周顛

WTF

原著都係咁on9 以血祭刀？

無忌：趙敏死咗，小昭走咗，周芷若走咗，不悔變六嬸，唯有改食蛛兒啦

依家變魔術咩屌

咁兒戲

個陣黑人屌左猩猩未

周生: 仲有把屠龍刀...我走先

嘩！超冷凍技術

笑死

好ON9

嗰陣未有愛滋

本身為寫到趙敏好委屈，夾格寫到獅王成個廢老咁，屌你逼張無忌扔金盒果part

咁就成功

各位兄弟 黎啦！

哂時間到
會唔會比大陸金迷笑柒套野

詞勁靚 林鄭

屌你扮咩整刀要血祭，個仆街爐唔夠熱把刀去唔到融點咋，俾d 科學常識好唔好

有
不過剩係吳勁草自己放血，眾人睇到呆左。
亦冇理倚天。

真 我哋提前去政總

哈哈屌你

依家出發定

臭師太

上撚左腦? 死返出去時事台自己圍爐打飛機 咪係到周圍吠

面慈心毒

已出

唔夠粗獷

鐵血的孤兒，破滅魔劍

又黎？
又新神鵰又新天龍想點

<<<<<<方向錯撚左

張狗呢個造型會唔會太中二

笑

改到九彩

用勾住刀果D扣鑄過把好過喇, 把刀紅晒又溶溶地, D扣都冇動靜

周癲唔想割多次

呢獲撐野王

冇左武功秘訣就係鋒利d既刀劍

又大愛

呢2套我覺得會少人好多

無敏敏好撚悶

笑傲好似提過 五嶽劍派合體先可以同 峨眉 武當 齊名

屌，連劍都整埋…

好q悶呀

無線快啲播新天龍八部

新神鵰個姑姑撚屌鼻

周生表示

周癲又要界多刀

岩聽

條友淆底唔敢割手

唔知係邊到睇過話係用聖火令造劍

若黨去政總神主攻

所以新版改咗

真

淨係janice man已經好屈

原版無整

你有兩隻手架麻

都勁過一般刀劍啦

周生好正

一講蕭峰就諗起首萬水千山縱橫
好撚好聽

最後喇

斷手條友成個街邊乞兒咁

咁.....即係要再割多一次啊

周生

好似真係有

牙YOUR 一出場無哂悶場

芷若好好人

deep v 芷若

張狗生係現代肯定係做公關，9up曲變直

芷若最後一幕

天龍八部個故事好好睇

好熱血

有

睇唔出咁

敏呀

明明原著冇重鑄倚天劍
咁先顯得明教啲人有性格
而家變咗大愛教咁

生生死死

趕收工

立領

死淨幾多弟子呀 仲幫拖

牙your!

好彩無罷睇

若g人都嫁過仲著到少女咁想點

好想比牙丹含我條臭撚

條友自插心口，唔駛成個教捐血

敏敏要黎啦

敏敏出場?

芷若好正啊

芷若戲份已完

結果，趙敏原來係假死，張狗最後都係去食番趙敏

完啦 若黨收隊

以為都見唔到芷若了

星球大墊

完

敏敏出嚟未

仲要勁撚mk 完全唔仙女

敏敏黎

小說用聖火令夾住嚟焊。

完

請大家唔好再睇TVB

義士去救港
一大班仆街冚家隡有香港小說唔閪睇 屌你老母迷支那劇迷支那人 推百鳩幾個迷支那閪post
仆街們死返上支那享受支那生活

敏兒回來了

敏敏準備

走啦

大媽敏

臭就拎去餵狗

我敏

罷睇tvb

扮處引水魚接手

若黨 多謝你地

我立即屌你老母

仲係處

牙丹=狗

敏敏帖木兒

四乃森蒼紫咁既look

若黨 完成使命

鬼呀

搖敏準備

張大嫂

反cup了

一定要

翻領polo look

好靚

佢地應該係想做淬火

聽日仲有成集

喬峰根本就大中華膠，自爆做漢人果時就殺盡天下契丹狗，到做契丹人果時就做和理非叫兩邊唔好打

邊條pk話佢瓜左

敏

唔擺睇都係三毛五毛牙

躝啦敏G，臭雞扮上菜

大陸劇規定啦

芷若個豬始終冇破到

咪撚播hana得唔得

起歌

我要此生惟你呀屌

敏敏真係屌打芷若

敏敏真係好……撚令啊屌

想當年倚天，華山 峨眉 並稱六大派，去到笑傲爭咩氣宗 劍宗攪到咁up dup

係隔離

好難聽

張教主蜘蛛感應

牙敏手字

牙敏

未結婚就夫君

早幾集無睇
咩事要玩失蹤？

成班垃圾睇支那劇

大結局未呀屌

睇埋聽日擺睇

敏寫得好…

今日大結局？

你=gay佬sp
你家人=慰安婦
你朋友=雞

邊鳩個話趙敏死左？

我想喊了

咁近佢又唔知係隔離

啱啱係後面就知

唔係用性火令做, 而係刀劍溶點太高, 冇夾可以夾住放係燼燒, 最後諗到用性火令夾住

追追趕趕

以為佢死左

龍珠雷達牙

冇芷若，收隊

臭敏G 邊個係你夫君

趙敏好怕蜜蜂針

終於

狗鼻同耳

張狗好波

若黨為香港而戰，對抗暴政

頭先唔係2行分得好開架咩

喺隔離唔知
隔成條街又feel到？

最搞笑係本身好霸氣既獅王變咗芷若既工具人...

等我黎相認敏b啦

敏敏！

敏敏好靚

抱抱了

臭雞敏

反左領，唔認得

好感動

又睇臭閪敏多愁善感
跪低含啦
cheap雞

唔好又播一姐啦屌

好撚感動

蜘蛛感應

劇情劣化

就地正法

開po!!

喬峰 段譽虛竹

三個聯手抗敵大戰 好熱血

好

D劇情真係好撚tbb
後期係咪貪平搵外判呀

成班五毛狗睇支那劇

你是我的光輝天下

蝦拿係撚一姐

個大佬係咪敏G sp嚟

過埋聽日就冇敏敏

王保保

哭了

跟蹤狂呀

牙琪真係好撚似hana

其實首歌幾夾
不過係煩左d

誰讓我值得 一世留下

hana

難聽又講唔上 但同原本配音無得比

ching on9少陣啦

好靚啊

敏敏連大結局都要再比人虐多次

汝陽王其實幾好人

已經係啦

若希都無演唱會,佢有

吊，我咸左